「突發」無傳媒報導77遊行！

希望係我睇漏眼，好似無乜團體/傳媒報導77遊行！！

反送中以黎第一次走出港島遊行，假如今次成功，絕對有好大機會，可以搞18區遊行，遍地開花！

仲要難得拎到不反對通知書，希望各位諗諗計，可以點樣煲大今次遊行

唔好理武漢住，集中火力煲大77先

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
0
0

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

集中火力推遊行

881頭先有講

唔夠呀唔夠呀

推呀

人多記者就到

首先要人多 推上報 推到多人知

夾錢登蘋果

推上報

推到上傳媒

我冇嘢講

推，真係要落力d 宣傳

推呀

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我冇野講

傳媒唔該呀感激不盡

推推推推

我冇野講，除咗一齊去之外

推上報

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

有不反對通知

你唔洗擔心

會幫手share

Push

push！

各自share la

之前未正式出通知書，唔多人講都正常

輕輕一推

開facebook真係無媒體講77遊行

尋日蘋果有講

Push arh

我無野講

我無嘢講

係。。我都想搵news link fb share
謝樓主張圖。。用住先。。

我無野講

我無野講
我要飲水
我要見律師
我要投訴你

push

push
------------------------------------------------------------------------------------------

琴日蘋果有篇報導講光復屯門公園，其中下半 part 都有講 7.7 尖沙咀遊行
係咪因為大家冇比 $3 所以睇唔到

PUSH

now TV 今朝有報

拉

廣傳呀!

蘋果記者幫手

推!
唔洗理武漢!
我冇野講!

推撚爆佢

推啊 勿失焦 集中五大訴求

我無野講啊

我冇野講
我要揾律師

幫推

推唔可以由個局勢冷卻

蘋果囉

已經有不所對通知書，蘋果記者見到唔該幫手報

lm

唔夠呀唔夠呀 各位傳媒請幫幫手 要多人！迫番落廣東道！！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

推！！同我谷爆文宣！！！！！

尋晚先批, 報紙未有正常, 唯有靠網上努力

有新map玩啦

出左嚟就會報導 放心！

大家努力出post 起碼多啲77遊行既熱門post先

主力5大啦

我沒野講

大力推

理乜撚野武漢, 人地都唔我地理
專心搞好自己先啦, 自身難保啊

好重要！多人出來就唔敢拉咁多人！

IG

FB

SnapChat

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

Now 有講

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

推到多人，迫番去廣東道！！

蘋果 立場 now 都有

請問1500定1530？

大家個日自動自覺去廣東道行街買野

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

改咗做1530

集中焦點，5大訴求

有喇，今晚記得開viutv 99台 比屋企人睇：

18:00 同 19:00 都有新聞報導

蘋果日報有報導

pish

快！

不如籌錢係蘋果買頭版啦！佢地免費幫咗好多次

推！

推到迫番入廣東道！！

唔好意思阻阻你, 見到有wallpaper係得一個電話仲要剩係for messaging, 所以整左一張俾大家用

Now新聞有報

蘋果員工請幫手！！！

行到累, 入廣東道食godiva雪糕先

香港人好忙 多得垃圾政府唔少!
______________________________________
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄 我要毛氈 我要食飯

支持

我無野講

請戰友食

講真，IG同FB 都無乜人share，唔怪得傳媒。人影都無隻傳媒都驚係流料啦！頭先我聽RTHK 主持人有講到光復屯門公園Only.

推呀 支持！

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、徹底撤回修例
二、收回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警方濫權責任
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

up

IG FB 缺一不可

九龍遊下都係好事

我冇野講 我有權唔解鎖

邊有得咁講 個陣14歲香港都未岀現呢種情況

cctvb 有提

民陣會唔會幫到手?

今朝電台 881 有講，但幾乎見唔到紙媒出

77遊行係咪尖東站J出口最近?

唔係喎 cctvb好似有講 岩岩聽到

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

五大訴求 缺一不可 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推呀，蘋果幫下手啦

東方有講

連登個個都知
去其他地方講下

今日蘋果有講啊，紙本版見到

蘋果尋日出左post

推

————————————————————
五大訴求 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

各位香港市民，

我們是一群來自民間的示威者。萬不得已，我們並不想走上以身對抗暴政的路，以佔領香港特區政府立法會作為我們談判的籌碼；但滿口謊言、滿口歪理的政府卻無意回應香港人不斷走上街的訴求。我們只好以公義、良知、以及對香港、對香港人無窮無盡的愛，去抗衡橫蠻的政府。

香港特區政府成立至今22年，政經民生每況愈下。現任特首林鄭月娥上台後，情況變本加厲，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血，以一顆熱愛香港之心，懇求政府撤回修例，而政府置若罔聞，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。

現任特區政府已非以港人行先，為使政府聆聽港人聲音，我等市民不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動。社會或對我等佔領者有所批評，但追本溯源，社會撕裂之誘因為何？民怨每日俱增之本源為何？香港何辜？香港人何以被追逼至此？我等港人沒有武裝，沒有暴力，只能以秉持正義於心，無畏無懼，奮勇向正。希望能香港政府能及時回首，重回正軌：

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

我無野講 我要見律師

又要民陣吹雞？

[url]http://【引渡惡法】網民7.7九龍區大遊行獲發不反對通知書[/url]

蘋果有講囉

今次真係少咗人講

推呀！！

要改返 四位殉道了

好似得蘋果報

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

Facebook 都好少見到相關既post
要自己spread多啲

Now有講

呢度啲人不停spin去武漢
一係就去全城大搜捕迷之自殺人士
自己都無人想理其他後續行動

7.7我要考試
但我諗我都係fail既機會多
諗緊不如唔去考，黎遊行好過

因為今次唔係民陣搞？
民陣page好似未有宣傳
我覺得佢個page的宣傳都會好有效

now新聞好似有講

推到民陣同泛民幫手推

終於有九龍遊行,成日港島

我無嘢講
堅持5大訴求

我無野講！！

民陣，泛民冷處理

五大訴求 缺一不可
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

$3 抵到爛

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

應該係唔知點報好, 因為係自發冇組織認頭, 如果報左但係冇人出去行咁傳媒都好難同公眾交代, 所以今次靠多少少自己, 俾信心傳媒同唔上唔落嘅香港人, 俾佢地知網民自發都係一條心, 唔係只係鍵盤撚。
p.s. 法輪功有做過彌敦道遊行, 所以我地唔係第一班喺九龍搞

有

【引渡惡法】網民7.7九龍區大遊行獲發不反對通知書 擬經廣東道向內地人宣傳遭警拒絕

大家用airdrop宣傳喇,實有人肯收嘅

Push.

民陣好似仲未出聲。

我要去醫院

其實冇報77有遊行嘅

9成係紅媒

值得大家進搞多一次遊行招呼佢哋

可以

驚玩得太大變左做革命